00後致8、90後的信

多得你地同班大陸炒家仆心仆命幫我地煲大個樓市 到你地買完樓之後
有朝一日全港樓市高到爆泡 就係我地00後上位之日

你會唔會諗多左
80後一早已經屌緊
90後係已經絕左望

咪係囉，
90後買到樓9成靠父幹
無父幹真係買條毛

個市爆左，你地讀完書咪幾百人狗衝去爭份得$3000 一個月既筍工

你班垃圾學識自己沖涼食飯再同我講廢話

00後書都未讀完學人諗買樓

就算樓市爆，經濟崩潰

乜柒都好

其實你地都唔會有上位機會

堆廢老成日都屌後生唔掂，睇完樓豬個post，終於知屌緊邊批

我宜家嚴重懷疑你就係精神病人

90後都買唔到樓